iOS 望遠兄入一入黎

小弟有2部iPad，一大一細
每次Login完一部，
另一部都迫我重新Login？

可以解決嗎

巴打為咗保障你私隱，可唔可以 Email 我地幫你處理

可以呀, send 去邊個email

info@lihkg.com

收到，聽日幫你處理

謝謝您

望遠手腳咁快既

好似未得喎

未得呀遠b

我一陣幫你睇下

Thanks